有冇留意最近少咗樣野？

就係文宣同連儂牆喇
呢排文宣真係少咗 你地睇下熱門就知

至於連儂牆都係極重要 政府同藍絲不斷清 全港已經清得7788 所以要快啲重建

你見政府喺選舉前起勢咁清連儂牆就知有幾重要啦

推

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！